有冇得block咗人但係依然見到佢開嘅post？

如題

依家嘅普通block，block左之後，係直頭唔知條友開左貼

示範：

block前，見到會員咩咩妹跳舞有個post響到

(Show Blocked User - 咩咩妹跳舞)

block左之後，直接冇左佢個post，連show blocked user字眼都冇。
咁樣唔係我想要嘅效果，依家又唔係玩緊完全封鎖

有冇得整個「弱版」嘅block功能，淨係block回覆，但係依然可以正常顯示佢開嘅post / 佢開嘅post會顯示(Show blocked user - xxxx)？

要求多多

五毛群龍共舞
好心你咪咁懶啦
中聯辦份糧包埋架嘛

冇用過
五毛民國復興人形豬
多次轉貼中國source大中華史觀歷史

中國source嘅歷史就係玩民族主義叫人愛國
咪撚戇鳩

我block人主要係block啲回覆貼金剛棒嘅人，廢事轆到手軟
但係佢開新post，出面就淨係望到個標題，唔會做成金剛棒效果

agger

又唔識分股票同產品呀五毛狗?

傻鳩關狗

第三張
原來串你低質 = 五毛

一張就唔代表啲乜
但咁多張夾埋就見到你專幫啲五毛spin

第一張圖，入返個post望，去到第三版已經炒晒車